我的炒賣週記(有圖) 15/3 USD 117,882

22/2 USD 82860

1/3 USD 99557

8/3 USD 120795

15/3 Before Market Open

1.9萬億過左，錢應該今星期開始陸續到民眾手，睇黎唔係好跌到落去，驚輸返轉頭，所以有profit的put都慢慢清曬

輸緊果d put希望有位可以走埋佢啦

GME終於比人用150 call走左200股...賺少左兩萬幾美金，屌

個市呢排興傳統經濟，今個星期搵下有冇野可以入call，睇緊d大隻金融股，下星期再update

P牌仔推唔起，鍾意睇的話請幫手正皮同推推，thx

支持

lm

推！！

週記?

咩App

TD Ameritrade，又平又穩定又好用

yes, 逢星期一出post

new post

以為同一個post

點睇cciv SPCE呢d大上落嘅新經濟股

兩隻之前都冇掂過...

SPCE未有錢賺，我唔會向上賭

CCIV應該係SPAC...冇盈利的我唔會向上賭，更何況入面將會有咩資產都未知的公司

當然呢個係我個人的買賣原則，每人的原則都會唔同，我呢種冇錢賺就唔向上買的玩法係唔會發達的，但輸的話相對又唔會輸咁多囉

Support 有冇孖？

孖展? 從來都唔會用，利息太貴，同埋有比人斬倉風險